有口罩點樣錫到嘴

口罩有時真係有用,可以遮住自己無咁樣衰
但壞處係想主動鍚佢都要佢肯除先可以
點樣先可以好自然咁嘴嘴

啜穿個口罩

自從帶左口罩 淨係錫過兩次

隔口罩錫都有feel

點咀到架你地,口水式交換抑或淨係點一點就完

帶佢去公園/海濱
一人買支野飲
一定要開口罩飲
飲到差唔多就一野嘴埋去搞掂

我男朋友就係咁樣呃咗我

咁相互含撚呢?

之後去7仔買催情朱古力你唔提？

直接除鳩佢褲囉

利申 絲

買完去酒店執番劑先

會唔會太欺騙性,點樣令佢自然,妳地錫第一次錫幾耐

帶佢去公園/海濱
一人買支野飲
一定要開口罩飲
飲到差唔多就一野嘴埋去搞掂

之後坐咗兩個月

屌 唔會啦
一齊買酒飲係海濱吹水
吹吹下就搭膊頭 攬攬下就錫啦
第一次斷斷續續都幾個鐘

一點就完

叫你條女埋來，我試俾你睇

開間房啦屌

脷伸